好撚想溝到女呀！！

自問乾乾淨淨 性格正正常常 但係溝親女都唔受 唔通真係因為我太樣衰

錢

樓主已經答左自己

有冇錢？

但係樣衰過我既都拖靚女

冇 仲讀緊書

叫雞好過啦

其實錢未過25 真係唔睇 因為無人會問我住邊有冇錢。。。。

矮？

Nmd呢？

我屌你老尾 波都無 男人吖 重要高佬 吖伯都唔屌你

點解你知

點解自己無身材 又要男人有

有啲心郁

赤腳米八五

得ultra boost

你唔好咁高要求咪得囉

seed or code?

真係要求唔高 順眼就會追 真係靚女既唔會溝

你食得落豬閪 先好講自己要求唔高

有時靚女仲易溝

仲有同時肥矮柒過我既人都溝到啲幾正既女 好唔公平呀

咁係叫冇要求 你食得落淨白飯唔代表你食得落屎啦

唔知啊未試過

你自己都話自己樣衰
咁你唔溝返同自己一樣咁樣衰的
仲唔係要求高？

我冇話自己樣衰喎 質疑下姐 你知上連登唔可以話自己唔樣衰架啦

Seed or 老母？

姐係自問唔樣衰
咁冇野了 打搞哂

可能真係啦 但比我更撚柒咪又係食正常女

冷靜d... 廢人

me too

已經睇到厭晒 冇晒警惕作用

呢樣我認同

因為男人會衡量自己自身能力先去追

正常樣至中上樣 好多男人都覺有把握

所以果班先多L人到爭崩頭

靚女無人敢埋身 你敢去馬你就已經贏一半

咁恨拍拖做乜鳩

好難去界定中上同上級女。。

我幾時有要求有啊先生
利申 高過男朋友

好有距離感

廿年都冇試過

生得幾樣衰先？

普普通通咁啦 行出街冇人望果類樣

唔係你想像中咁好

去做ptbf

所以你冇女

唔想陪肥婆

點都好過單身

幾百

唔係想扑野

咩片黎？

緣份未到 好快

多謝你安慰
但我近年主動親都失敗 問題應該係我度既

Seed or code or your mother?

其實毒撚一個更開心

吃不到的葡萄姐 邊個想自己一個呀講真

如果拍拖結婚之後仲煩過單身, 咁我寧願單身好過, 我就係唔想傷腦筋去諗點相處點維繫, 亦都唔想揹一大堆責任上身, 而家顧住兩老已經夠煩, 加多條女真係不敢想像. 錢已經搵得唔多, 單身可以儲錢容易駛錢自由, 拍拖結婚有家庭, 駛錢真係好難預計, 無底深潭......

唔好咁恨拍拖啦, 唔係想像中咁好ga 咋

唔自貼好難討論

恨唔恨都唔係我控制到 有得唔恨就唔恨我都想

more more more detail

其實樓豬比啲自信自己，五好怕柒就有機會溝到囡架喇，正常既囡囡都中意啲有自信既囝囝多過頹青架

好驚人地覺得我哪裡來的自信

追女唔受溝
有女溝自己但又唔岩

Same

本身已經唔好笑，仲要成日拎黎講好悶嫁

冇事的，肥仔溝到女都係靠有自信，只要五太over就可以了，加上系外觀到放少少心機，對住囡囡着少啲毒T，着多少少其他類型既衫，例如淨色衫加西褲，加件普通嬲，睇落斯文整齊就ok，好多囡囡都中意着得整齊既囝囝，除非ching你想要食mk妹啦
申利: 肥毒有囡

vagu-106
上thisxx有

衣著應該冇乜問題 至少唔會著毒撚裝 知少少潮流走向 洗頭剃鬚頻密
但我一有自信 啲人就話我自大有氣焰

會知道有D時候唔係要自己贏哂 要讓下人